% Ausblick
\chapter{Weitere Schritte}
\label{chap:ausblick}

\ifpbeamer
	\begin{frame}{Weitere Schritte}
		\begin{itemize}[<+->]
			\item Parameterwahl mit Diskrepanz-Prinzip nach Morozov (\Cite{num-1})
			\item Künstliche Intelligenz (\Cite{article-ki})
		\end{itemize}
	\end{frame}
\else

	Zur Wahl der Parameter kann man das Diskrepanz-Prinzip nach Morozov verwenden. (siehe \cite{num-1})

	Eventuell helfen die vorgestellten Methoden bei Fragestellungen der Künstlichen Intelligenz, wie sie in \cite{article-ki} vorkommen, denn dort ist das numerische Berechnen von riesigen linearen Gleichungssystemen eine Kernaufgabe.

\fi